蕭生講解美國選舉制度

好複雜聽下算

到底大家撐唔撐港台